Now新聞對condom片聲明

大家千祈唔好太大意呀！

推

講緊咩事？

唔知乜事

講緊呢個 中央冇同佢割蓆
係咁先啦林奠

千祈唔好大意 覺得中共唔會幫佢

Now新聞facebook聲明

段片, 字形, 時間, 旁白全部都Match.
點樣係假?

即是點?唔明白

啫係割墊片係真，假嘅係另一條？

即刻有人剪片
剪到個內容係話林奠硬推送中條例
中央話並唔係中央政府嘅意思
係林奠自己向中共提議嘅
證明中共同佢割蓆
但事實並唔係咁

[/quote]即係有人剪片
剪到個內容係話林奠硬推送中條例
中央話並唔係中央政府嘅意思
係林奠自己向中共提議嘅
證明中共同佢割蓆
但事實並唔係咁[/quote]

……咁仆街好玩唔玩玩咁既野

柒咗

咁原片係點?

字幕係講緊紐時篇報道
但畫面就播住習總講話既片, 然後CAP 圖
淨係睇圖就以為係習總推晒落林鄭度

係呀
所以希望大家睇到
唔好大意認為中央會拋返個波俾林奠自己拆

張圖就真嘅

其實紐時個內容係真, 中國駐英國大使同BBC都係咁講

問題應該key左落習總個畫面, 搞到好似係習總講咁

其實有咩問題 不嬲都會放資料片段

Nowtv變左唯唯

全部野都係真
interpretation 唔同 你老味你睇一單新聞都各人有唔同睇法啦 咁又割蓆

Now 七君子事件

咁樣做的確唔係幾好

[url]【引渡惡法】華駐英大使接受BBC專訪：聯合聲明完成使命 中央從未指示港修例

咁呢個真定假

告鳩佢啦

幾識玩佢只係cap圖其實冇得入佢

咁人哋做新聞嘅係咁㗎啦 依家真係穿鑿附會喎

覺得Now大大聲咁講
客觀效果咪仲多D人傳幅圖囉

反正而家都身處fake news 世代
大把人真係睇到一張圖就當真

屈Trump Trump講乜都得
屈習總喎, 自己諗啦

更何況而家件事可能係真, 急住要棄子但又整張咁既圖出黎

BTW, 紐時原文

屌，即係個video 係真既，講既都係真既，只有個畫面係假既？

其實now tv 老細係好野？會為香港爭100%既民主？

咪一樣係生意佬

真,個大使係話修例成件事係林鄭因台灣殺人案而提出,中央會支持林鄭,所以中央冇干預香港,冇影響一國兩際,其實係打官腔

now tv 奶共

全部真 只係剪啲唔剪啲 玩鳩人

你自己擺個字幕落條唔關事既片之後話人穿鑿咁好笑？

講嘅內容應該係真 不過唔係維尼講

唔好搞死 Now 啦

Now自己都有責任啦

喂 喂 做多左啦

條片係真啦

呀李生實炒人切資啦

連登邊個post?

全部都真
不過張cap圖同新聞原意就差好遠

明莊佢彈弓,果d流動字幕新聞

但一般新聞處理加資料片段可能真係會放番佢見習總既片噃

唔係想搞死佢 係想大家留意返
唔好大意認為對手淨返林奠一個

咁係now自己柒
關人咩事

剪片果個真係好on9

即係收到風中央都係撐林奠，割定先

now流動字幕新聞中伏,銀牙!

屌你，電視台一路係最好既洗腦機器

希望你們咪睇咁多節目

越睇越on 9

都無人改佢條片
CAP 圖JA WOR

Now條片問題姐 初初單news係無錯的

咁結論咪就係關外人撚事囉
你老味內部遣責啦

now 自己剪片77下

now 帶頭盔

格離po炒過嚟

咁事實琴日中國駐英國大使劉曉明真係接受左BBC訪問咁講既

Ambassador Liu Xiaoming Gives Exclusive Live Interview to BBC Newsnight

Ambassador: The media, including BBC, I think. You portrayed the story as the Hong Kong government making this amendment at the instruction of the Central Government. As a matter of fact, the Central Government gave no instruction, no order about making amendment. This amendment was initiated by the Hong Kong government. It is prompted by a murder case happened in Taiwan and this...

我諗now都係唔想大家誤會而鬆懈啫
利：鳩估

維尼震怒了，要李澤街出櫃認gay

將圖都係真嘅，你可以睇下上面條片嘅2：05嗰個畫面…

最多可以話佢斷章取義…

屌，係人都當笑話睇JA，支那唔畀邊個敢做

係 主要應該係好多人認為係維尼帝咁講啩

麻煩幫手copy and share
唔好淨係推
我一個人能力有限
Fb ig 都可以share
再叫你身邊既人share

如你手上有關於2019年6月12日的示威 香港警察對市民 外藉人士 記者 議員 使用過份或不必要的實體及語言暴力的圖片 影片 聲音檔案 請用以下方法發送到各大媒體! 請廣傳!

If you have any visual evidence or audio recordings of Hong Kong police exerting excessive or unnecessary physical or verbal violence on protesting Hong Kong citizens, foreigners, journalists, and legislative officials at the protest on 12th June. 2019, please send them to the media attached below! Please spread this message!

WHATSAPP:
New York Times: +1 646-951-4771
Reuters: +1 (347) 880-5627
The Washington Post: +1 202-580-5265
NBC News: +1-646-858-9310
BBC News: +44 7555 173285
The Guardian: +44 7867 825056
The Sun: +44 07423 720 250

Email Address:
BBC News: yourpics@bbc.co.uk
NBC News: tips@nbcuni.com
CNN News: community@cnn.com / cnn.feedback@cnn.com
CBS News: desk@cbs2ny.com
ABC News: news.tips@abc.com
Los Angeles Times: tips@latimes.com
Reuters: tips@reuters.com
The Washington Post: lockbox@washpost.com
The Sun: exclusive@the-sun.co.uk
Daily Mail: tips@dailymail.com

逃犯條例：彭定康解釋為什麼不能把香港當為普通中國城市對待 － BBC News 中文

張圖係真有咩可以追究？

睇落好似習總講緊，但其實唔係

cut 左個頭 變左好似習大大親口講咁

原片

播啲唔播啲就追究失實
問過cctvb未呀？
你地Now都唔係好好多

香港D有牌電視

cctv ccatv nowtv cabletv 作用咪又係維穩

邊有惡意剪輯 照cap咋喎

屌 你自己擺句咁嘅野落個咁嘅晝面關人咩事
出聲明係咪唔想比人知你特登咋

有分別？

支共反習派係好人？

支共就係支共

畫面都無假, 你自己睇到尾都會見到同樣畫面

但個演繹唔同晒, 唔知NOW 係淆底定有心將佢大肆宣揚啦

咪就係。咁岩得咁橋姐

係咪曲線咋,又咁啱嗰句係播緊小熊維尼嘅

cap 圖都話惡意

低級紅 高級黑

NOW 咁搞大陣像仲以為係成條片係流添，點知佢嬲人cap 圖

屌你老母Cap圖都有得追究

好Match喎

我覺得沉底件事算啦
記者對行動係好重要
無謂為咗打飛機笑料立多個敵人

大使講既咪即係中央習種講 有咩分別

唔好蝦鬼佬唔識中文呀

咩叫"定於一尊"? 譯俾鬼佬睇
大陸會有人敢反習總? 仲要係官方大使喎

Now自己剪片剪得衰咋喎

引述緊不明人士講野但用刁總見林奠既影像

推呀

大家唔可以鬆懈

冇人話係習大講喎

調返轉諗即係認左中共既主意